七公一套降龍十八掌掃低左十八隊

再一招亢龍有悔幫手頂實

黑B

XaB

打狗棒法幫我車打殘哂曼利熱狗

車路狗 = 中神通

洪七公下季練埋打狗棒法就ok了